王浩信 唐詩詠一拍即合開cafe

感覺將會有大事發生

佢老婆點算

遵例一問，
佢地有冇做愛

喂呀，你做乜

拍 ❌啪

收左鋪係間cafe 到................

開緊鋪都得

番工屌詩詠 放工屌yoyo

c永收銀 wrong whole後入...

三啪即合

睇住wrong hole

淫亂cafe

喂 唔好影啦（唐詩詠版）

王浩信 詩詠 口 精

有大事要發生

口

二千萬 前鏡頭 清到無朋友

好小事姐
佢地開間鋪做生意同普通人夾錢食餐飯差唔多
唔通你同朋友食飯又扑過野咩

Yoyo正過唐喎

唔知間cafe叫咩名

唐詩詠數口精

搵唔番段片

Yoyo好撚黑喎

唐詩詠 數 口精

唐詩詠比崔建邦⋯

分唔到（都係A）

點解個女人好似好鐘意周圍同啲男同事有關係咁
馬明又契哥
信號王又搞cafe咁
反而好少見佢話同女同事friend嫁喎

有得屌唐詠詩 好葡萄

翠如都算fd

一啪即合

唐詩詠bitch黎

好似佢同洪永城一齊之後先fd

王浩信到底有無食過一手野

食二手飯

這些機會

條女機心重到

二手飯達人原來係佢

算鳩數啦
咪又係學Angelababy 個baby cafe
貴到仆街等執

我都覺

王浩信咁嘅樣都要食二手飯

王浩信讚唐詩詠成口精

Yoyo靚咁多

唔係傳話佢十幾年前同法拉拍咩

笑到

你叫毒撚情何以堪

煩唔煩啲呀個唐詩詠

唐：你有free style嗎？

一啪 即 合

以後改名叫：王置浩二手飯達人

3P 就快要開始了

其實真係唔信佢老婆唔介意

幽默感呢樣嘢真係無得勉強

我覺得好撚好笑喎

唐詩詠個樣好似好淫

可以點介意？自己全相都俾全香港人睇晒

各有特色，喱round打和

喂呀

屌竟然笑撚左

屌

nel nel

二百萬 前鏡頭
清到無朋友

之後有一日咖啡店個冷氣壞左
浩信係深夜在店內準備明日開店的用品
當日天氣炎熱 夜晚氣溫更有三十三度
浩信正想店內無人
便一邊除衫一邊磨咖啡豆
汗水由胸口流到去腹肌去
此時正在雜物房偷看的詩詠把持不住了
原始基因正控制住她的理智
詩詠半裸上前 兩手抱緊浩信
浩信知道詩詠的意思
但身為有婦之夫的浩信便回答
“it’s not right 唔可以”
詩詠雖然非玲瓏浮凸但保養得好
閉上眼有女高中生未發育的感覺
浩信妻子生了孩子後性生活冷淡
心愛妻子的浩信連自慰都沒有
防止自己精神出軌
可惜此時遇上狼虎之年的詩詠
雙方都無法阻止乾柴烈火了

我得左啦

食硬你老公

絕世好女友